買左張 Galaxy GTX 1050ti 返黎但搵唔到 drive

二手收返黎, 但 google 過同去 GALAXY 官網都搵唔到 drive
結果係 Navida 個網搵左個 drive 黎裝
部機需然認到張卡, 但玩 game 明顯係有 lag
申利: 打 PES 2016 / PES 2018

求巴打幫手餵我食 Shit

用Win10會自己裝
如果佢唔識的話，下載GPU-Z睇下，可能有鬼

咁咪姐係搵到個drive

用緊 win 7 有無其他方法

我唔肯定

裝個IObit Driver Booster試試

use geforce experience

照計你係nvidia度down應該無分別

nvidia有咩問題

似係唔夠推多過似係driver問題

留名等睇插左cpu內顯

上左大陸網睇, 應該要 16 GB Ram 先夠推
遲 d 加多 8 GB 再 uodate